袁國勇呢個專家不停馬後炮

最初就信晒大陸話唔係大問題
之後見個勢唔對不停轉立場

早係1月就執關就乜都無啦

佢曾經好有權威
今次真係收晒皮

五毛又無左個ac

是但啦
連登仔好信佢咪得囉

又係你
回覆前請先起底

多謝提醒

憑你咁少字9up下就抹黑到一個國際級專家？
錢唔係咁搵架
勤力啲讀多啲書打多千零個字先啦

一開始俾人呃先顯得佢係中立，中立嘅人講一句好過黃嗰邊講十句，反而更信得過